(突發) 廣東省政府正式宣佈 可以隨時徵用私人財產抗疫

廣東省緊急立法授權政府可徵用私人財產抗疫
2020-02-11 HKT 16:21

廣東省人大常委會召開緊急會議，即時授權廣州市和深圳市政府，在必要時可依法緊急徵用房屋、設施、物資等作應急防疫應變，是中國改革開放後首次，也是2007年物權法後，首次政府被授權有緊急權力徵用私人財產。

廣東省人大常委會早上召開緊急會議，通過《廣州市人民代表大會常務委員會關於依法全力做好新冠肺炎疫情防控工作的決定》，市和區的政府，以及防控新冠肺炎疫情工作指揮部，可以根據疫情防控需要，在醫療衛生、資金保障、交通運輸、市場管理和野生動物管理等方面，有權實施臨時應急行政管理措施或者發佈決定，可依法臨時徵用單位或者個人的房屋、場地、交通工具以及相關設施，作疫情防控用途，並可要求相關企業組織提供疫情防控物資和生活必需品。

垃圾國家...
咁既人民仲唔撚反？
錢又唔係你 財產地權乜撚柒都唔係你既

四大發展商 誠哥 四叔 開始驚到瀨屎了

去到最終最多只會自殺
唔好FF太多

真。共產

中共回血劍

共產共產
共你的產

最期待的畫面出現了

支那狗貢獻黨係好撚正常

韭菜跳樓跳海跳坑都唔肯一齊推翻極權

共產

支那有私人財產？

革命之地is ready

誠哥走晒資啦

幾時到香港
隨時可以徵用你間仲未供完的樓

終於出大絕

Push

誠哥：過黎英國啊小學雞

入箱同dum落街其實都係差幾個鐘
你dum完又係要清返

兩千年都係咁咋, 普天之下莫非王產,率土之濱莫非王奴.
奴隸主帝師-孔丘,你地未一樣奉若神明?
你所認識嘅私人財產係你地最反感嘅耶教所衍生嘅文明嘢嚟, 唔係老美鳩痕係咁射住水,49年以後,豬奶人都係一直食屎架.

其實支那人係咪無乜點比人徵用過就慣左
共產黨黎講財產唔係私有化先係正常囉

等睇九龍城班中產撚出黎抗爭

所有住私樓既政治冷感既港豬 係時候反抗啦

相信政府唔怕

愛國愛豬而有此結局,完全符合天理,求仁得仁

叻仔

徵用一蚊又係徵
徵用一億又係徵

最尾一定變到啲官員襯火打劫
中國人嘅人性

共產主義成功

一隻港豬負皮左

唔係共產黨係咁,係兩千年豬奶就係咁.徵用你條命都好隨意,更何況係私產?

支那人仲唔快啲反抗 推倒共產黨

冇錯 直頭係最後補血劍

共產黨終於都名符其實

竟然係廣東先 以為廣東算係自由派

香港=超必殺

推，共度時艱

共匪來了

誠哥驚閪

堅決不反，你們可以打我了

邊個視孔丘做神明？
儒教呢種偽君子維穩教不嬲都憎㗎啦
古中國嘅衰落同奴才DNA就係獨尊儒術開始

求共得共

有無微博comment睇下反應

廣東一向有反共基因，南北佬又不和，而廣東本身又係全國有錢地帶

共慘

話明共產黨
唔係共產你做乜信黨

其實不嬲話用就用, 好正常。

國家需要徵用你老婆

香港好多

真。共產主義班離地中產同富商享樂左咁耐唔洗還呀？

點解要反，佢地咁愛國，國家有難拎錢出黎算得係咩

(全民充公) 廣東省緊急立法授權政府可徵用私人財產

支持 國家英明 咁先分到邊D人先係愛國愛黨

真正的社區大爆發要來了

共產黨邊有私人財產可言

能够贡献给国家，这辈子值了，哭了

暴動未

不錯

中共式托市來了

訓醒未 誠哥會驚？坐左幾耐

push

仆街了！
一夜兇宅

打倒走資派修正主義反革命分子！

誠哥跑左幾年，去英聯邦國家買碼頭同電力公司

徵用 警嫂 藍屍阿嫂 讓領導人先上
支持共產主義！！！！

推

共產黎喇喂

共慘？共鏟

支持政府

鬥地主重臨

你瀨屎瀨穿褲都未到人地誠誠瀨

誠哥走哂資，驚條毛
其他就真是驚啦

李嘉誠唔係走哂資咩？

緊急法示範:抄家

誠哥先知

你地唔洗捐啦
我自己攞

支那將共產主義完全扭曲

source

我第一時間都係咁諗

係咪貪污好機會

真正目的：共產曬所有平民ge財產

捉十個逃稅冰冰都唔夠血
要直接收

光明正大回血劍了

其實好快到香港
藍絲你地終於等到同共產黨connet

終於做到真正既共產國家

即係大彎區嘅樓可做隔離营正呀！

清覆錯人

共產國家真係好撚癲

香港人層樓未到2047可能已經收歸國有

北上廣深
廣東全國最有錢

所有行為係前面加依法兩個字就合理哂

係喎sorry

支共：我話事，你唔洗出聲

所以支那人全部都係抵鳩死

講耶教 現在地球是不是仲係平？

真係地獄鬼國

借肺炎順手搵藉口充公資產補血劍
不愧係共產黨, 準備共產了, 係領導共你既財產

入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

It's bizarre that they take away hard earned money of citizens while high ranked official refused to donate their thousands of millions of dollar of asset stored locally and in other countries !!

屌厭左冰冰
依家直接全民任揀任屌

中國不存在私人財產

中國特色社會主義？咪即係冇私有產權既資本主義囉

咁講返普天之下,率土之濱囉,豬奶一定係咁死loop,係咁選擇嘅.
無辦法.

共產主義了，都是大家的

共產主義好

緊急法條2F 己經係啦
佢敢做嫁

你係咪唔記得左佢地個黨名叫共產黨

借啲二收樓
打造隔離營

正

名姐
共狗黨8個紅色家族肥撚柒過豬頭咁
賣國賊

算啦
三年大饑荒，d人民寧願餓死，都唔去反抗。

收左財產又點？中國人只會叫苦連天，一哭二鬧三上吊。點會反抗？

up

啲小粉紅會話正確做法，然後到自己瀨嘢就屌晒老母，全部垃圾嚟！

共產黨萬歲

廢話我不多說了,不要和我談什麼私有財產權,人權等西方浪漫廢話

香港好快發生
POPO隨時合法打劫財產

d廢老貿易戰果陣仲好口響話大不了咪返番去大躍進? 又唔係未挨過

依家終於得償所願啦

回血劍

廣東包括香港

認真求解答
人哋老婆算唔算私人財產

啱呀，三面紅旗嗰陣拎埋隻鑊去造鐵都仲大嗌毛主席萬歲，我地係想像唔到中共propaganda可以有幾勁

點解係九龍城
係到大埔 屯門呢啲先啦 唔係咩

幾時再搞鬥地主

應該唔包 但你個肝呀腎呀陰脛呀...

共產主義跟本完美實現嘈乜撚

最後一定同香港一樣
官逼民反

一把火燒

文革式全民錬鋼

供左30年既樓一野比人徵收黎用

九龍塘多中產

誠哥：驚閪咩

真共產

愛國心 馳援都唔夠抗疫

唔扮啦 正正式式 共你既産
In 北京模式 we trust

CLS

嚇走外資，攬炒

這就是共産主義

中国共產黨竟然有真係行共產嘅一日

唔駛等到最尾 一開波就將8成收返黎嘅資產落格

收地唔使賠

劫收開始了

我諗好多地方都可以政府強徵私人財產.
但係中國既共產黨呢 .. 就只有借荊州

咁撚鍾意上去, 連財產都上埋 lu ~

感謝黨
終於可以為黨作出貢獻啦

+x 一早走左啦唔係咩

cls 呢D真共剷

食草都無問題, 反正中國人自我感覺良好就夠了

回血劍 亮了

係咪姐係國家（官員）有需要就可以充公你所有財產，兼徵用你家人及你本人......！

其實有咩問題
共產主義就係咁

信黨
沒事兒

年年有今日

又唔係收我啲錢，是但啦

共享大灣區

Cls

終極回血聖劍（強化）

幾時到香港

到左啦 徵用左你準備入住既公屋啦

政府攞哂我啲錢唔怕
政府攞哂我啲財產唔怕
政府攞埋我間屋唔怕

無條件愛黨好正路

要信黨

所以誠哥永遠都係洞先機 佩服 。 香港人 識跟啦

你的錢是黨的錢 黨的錢還是黨的錢

每日同我讀一次

其實係啲人為咗可以偷走啲學生擺喺宿舍啲嘢

啲大陸人應該覺得好正常喔！

真·共產 支那人團結團結

真
師兄心水清

管廣東果班有幾個係廣東人

廣東省應該係試水嘅咋
之後沿海各省陸續有嚟

好快共享埋國母

為黨抗爭係人民嘅榮幸

信政府唔怕！！！

中國特色既共産主義牙ching

Mon post sir負皮左

藍絲幾時去貢獻國家

有名你叫，共尻你產

應該諗住刧撚晒香港藍屍寄去武漢d口罩

公屋點同 政府嘅
去到征用私人地方嘅時候就真係玩完

好正常 黨本質係咁 愛黨點解要反

共產黨欠債纍纍,搶完民企都唔夠,而加趁疫搶埋小市民,就快搶劫埋香港d 儲備同市民,呢次冚家產,大家快d 走資,買美金,開離岸戶口.

香港緊急法先行

以唔明點解藍畜奶共

誠哥有先見之明

痴

死廢青！好暴力 搞破壞
讀死書！

共產了

亮劍.jpg

繼你的密碼不是你的之後
你的財產不是你的

厲害了我的蟈

假改革開放，所有私人財產都只係假象

國家感謝你的貢獻

嘩做乜鳩, 咁肯定會大亂ga wor

得呢個省有錢 其他嗰啲問你領返轉頭

屌

錬撚住美國佬春袋

反抗就捉你去隔離

國家有難，藍c有責，仲唔衝出去？

土地改革

這就是中國

上面做咩鳩

誠哥係有錢左，
所以比例上中国資產%減少左，
但唔代表無晒資產

而且共匪要沒收，一定搵佢啦

批鬥開始了

憲法第六條：「中華人民共和國的社會主義經濟制度的基礎是生產資料的社會主義公有制，即全民所有制和勞動群眾集體所有制。」「社會主義公有制消滅人剝削人的制度，實行各盡所能，按勞分配的原則。」修改為：「中華人民共和國的社會主義經濟制度的基礎是生產資料的社會主義公有制，即全民所有制和勞動群眾集體所有制。社會主義公有制消滅人剝削人的制度，實行各盡所能、按勞分配的原則。」「國家在社會主義初級階段，堅持公有制為主體、多種所有制經濟共同發展的基本經濟制度，堅持按勞分配為主體、多種分配方式並存的分配製度。」

其實係立法係共港豬產

人都係財產之一，全家徵用

冇哂D實驗老鼠，用住實驗人形先

暫時未搵到

以前都冇咁光明正大咁
而家一個肺炎底牌都起埋

鬥地主

點解微博無人講

你第一日識共剷黨

話明共產黨,其實咁先岩

覺今是而昨非

回血

所有野都係黨既, 以法治國, 依法而治

中共害死900萬同胞

幾時到香港
反正用開緊急法
用得唔好晒

到時佢地出我地就休息食多幾個月比人收左層樓先講啦

共匪: 你無老婆㗎

無將人dum埋落去算係咁 仲想點 反正畜牲都有用過佢地

fc左未，d支那人話唔準

支那人識反一早反咗
官迫民縮, 我話既

好波

中共本色，錢呀！錢呀！

香港政府都做緊
暉明邨 駿洋邨
出防暴水馬強徵你條村
仲事不關己 下一個就可以你屋企

不嬲都強收

甴種: 乜唔何可以保住我既權利就得

習近平宣布, 地球係平

正AAR

誠哥真係走得及時

又係貪官發大財既時間

香港各地產商

口罩要鎖落夾萬擺床下底暗格

共產mode
支那佬終於可以報答國家

因為儒家文化為人民帶來奴性

強烈建議徵用光頭劉Sir中山區及珠海區嘅物業
共享大灣區榮耀

話明共產主義，不意外

進階版共產主義：黨既係黨既，你既都係黨既
今日俾你既，聽日隨時收返

為咗7%嘅資產誠哥就要賴屎!?

你睇得明？
隻隻字都識，癡埋真係唔知佢噏乜鳩

輪到我哋講支持公安依法執法了

笑撚死人 支那國

我阿媽話係假消息

真係腦殘人藍

人民既錢就係領導

領導既錢關人民撚事

大陸人竟然大力支持😂😂，真係冇得救

大灣區買樓中伏賣唔出
結果仲要畀政府徵用
重覆當年廠佬命運

竟然會正式宣布，真係進步左

萬眾一心奶鑊金

我都係，俾左條link我

開始了。

撤哂？

建議先從護旗手做起
的士陳，Jackson最愛國

on9, 誠哥驚?

香港都有緊急法架喎，幾時用呀？

等班樓奴重要去繼續買樓 🤣小學🐥一聲令下 即刻抄家🌪
真正富貴於我如浮雲

早幾年全民反地產霸權，百佳屈臣氏怕伏無人夠膽買

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

依加啲年輕人真係一代不如一代，共產都唔識
依加有機會試就好快啲試啦

我就係要呢d！
精！氣！神！

話明共產

广州市第十五届人民代表大会常务委员会公告
第4條

支那:回血劍來了

港人大把廠喺廣東

因住大中華一統品聰盟友輸出革命膠咬你地兩個

就算係廣東人管都無用
做得官, 都唔會有好人

就好似香港D 官員夠係香港人啦, 又咪一樣係仆街

真係唔反

應該呢班全部都係窮人

咁佢地自然支持, 可以同有錢佬攬抄

要共產了

垃圾國家

可能係其他地方架呢

貧者一萬留一千。富者一萬留二三。

藍絲好多大陸資產

梗係即時封殺晒啦, 仲比人討論咩

其他省唔好執輸 快啲都徵收私人物資財產

支那人一直都知，唔係點解要走資

咪係班友最快記錄30秒刪comment

草都唔係你

錢也是生活必需品!

仲為有1成 原來得7%
好撚絕

對於中共來講, 七百億 都好過無

屌你中共思維

值錢就拎走 FAT FAT

咁北佬管衰多兩錢重㗎嘛會

等佢開始徵就有好戲睇

人地獨裁但有效率
香港連效率都無

支那自己人打自己人係全世界最精堪
話唔埋根本無個係廣東人

香港班官員 又咪一樣仲衰

根本係制度有問題

轉發先有真話

光頭劉蛇大灣區間屋

大人
好似係得三十八萬兩

真正實現共產
中國人富起來了

你還有黨啊

私人財產...
銀行存款都係私人財產
省政府要錢買物資都可以隨時... 徵用！

鬼國好正常，名正言順共私產！

shit, 會唔會林奠遲D又用緊急法共產

廣東省會唔人有人造反咁玩法

唔怪得誠哥最近將首富個位讓比四叔
誠哥

人哋7%嘅總資產

同你7%嘅總資產係唔同

七百幾億呀

大佬

你見過七百幾億未

信政府又點會怕

信政府個堆又點會怕

黨員睇中邊架車

清末先後有太平天國，革命黨。全部都係廣東人

出現了 共產主義

開始共你副家產了

只是世上所謂真理何其多
重要就是不要側重一方 獨尊任何野 最後都會見唔到另一面

正呀！

誠哥而家應該係，心諗

仆街了，搬曬d錢去日落國。

日落國咁奶共法，d錢遲早比共黨食埋

又有回血劍, 想支爆係咪咁難呀

感謝黨啦喂

幾時到上海
滬獨 粵獨

所以個病一開始就諗住係咁
同逃犯條例一樣樣
有人講冇逃犯條例前2019年尾都拆border
即併入琛圳
都唔明點解地產仲捐地出黎
人地依家一嘢就搞掂你
又可回血劍，又可交代點解經濟下滑

啱啊 香港多雞 送哂比國家就啱

明教授

喺廣播道搞隔離中心
九龍塘班離地撚日日掟火魔

喺大灣區買樓嗰班仲唔快啲感謝党？

共你個產

中國又嬴，真．共享大灣區榮耀

國家有任務比你

真心覺得香港可以跟

唔係真係無地方隔離

港台

突破盲腸完全冇從呢方面諗

人地求撚期捐次錢返支那都10億8億啦 用自已嘅眼光去諗個首富嘅心態!?

快
徵收晒建制狗/官係大灣區d樓

唔係咩叫共產黨
中國暴發戶搵埋搵埋咁多好應該愛國愛黨

逼人埋絕路，一個人冇野好輸係最可怕，今次真係有機會反了

奴隸天生就係奴隸

恆大

打土豪 分田地

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

如果香港都咁，可以點避

你都沒啫

到時又帶風為國家貢獻是無比的榮耀啦

獨尊乜鳩吖,你可以返去豬共爸爸普天之下,率土之濱鳥.
豬共爸爸係豬奶歷史做得最好嘅喇.
不過豬奶爸爸果套嘢都仲係鬼佬左膠嘢嚟,即係偏離咗傳統保守主義,耶教基礎嘅嘢嚟.

其實我睇唔明
不過無所謂 你中意的便是真理

拎番銀行d錢放屋企好d?

諗起bleach
最後嘅共產
就係自己都變共產😂

PUSH

普天之下率土之濱係真理就得啦，你D🐷儒兩千年都阻止唔到架

食人都唔反啦區區身外物 只會令佢哋更加愛黨